嚴重警告，唔好圍教會

嚴重警告，唔好圍教會
嚴重警告，唔好圍教會
嚴重警告，唔好圍教會

一陣教會閂門唔比入唔好喊

雖然親中教會係仆街
但佢地同循道衛理，好鄰里教會
等等支援群眾活動嘅教會，信嘅係同一個基督教

雖然宗派可能唔同，但大家都係主內弟兄
咁主內弟兄出事，教會之間就被逼要幫佢地

圍親中教會只會令親群眾教會難做
你搞教會，魔攻團同戰地崇拜都會受壓而停辦

宗教問題宗教解決
教外人士唔好攻擊任何教會

推

啱，係正市中心

宗教係唔應該受到攻擊

Pish

幫手推啊，我唔想無左魔攻團

邊撚個話圍 宜家係教會受恐嚇

灣仔教會會開門比人避難

個post暗示要去人地間教會野餐

光復香港 時代革命

相信前線啦 基本宜家話前線乜乜乜都係分化post來
前線絕對係有勇有謀

宗教唔好搞啦
佢地反對都唔會對我地有咩影響
但佢地支持嘅對我地就有一定重要性
就算要搞，教會連支線都排唔上頭嗰批